\section{Обзор состояния проблемы моделирования индивидуальных образовательных траекторий}

\ifthenelse{\boolean{abstract}}{
    % Сокращенная версия для доклада/автореферата
    \input{inc/chapter1-review/review-for-abstract}
}{
    % Полный контент для основной работы
    \input{inc/chapter1-review/review-PLP}
    \input{inc/chapter1-review/review-recommendation-systems}
    \input{inc/chapter1-review/review-ecosystems}
}

\clearpage
